大學時期就應該要分清楚自己既階級同圈子，以免他日後悔

如果你本來出身小康之家，中產人家
甚至乎出身普通一個有樓家庭都好

你一定要認清楚自己既階級
大學開始培養一種觀念，只有相同階級既人適合返你同埋對你既career有幫助
同返相似階層(或者高小小都可以)，揀返呢種既人埋堆

而唔好走去群埋啲公屋仔同學到
到群得多定左型，出到黎社會你就追悔莫及
就算佢同你幾friend都好，大家都唔係同路人

macbook到底點用?

樓豬話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

多得樓豬依類人
搞到依個世界個個都咁撚白鴿眼
識人都要查家宅先 ?

樓主
顯你老母卡

物以類聚 人以群分
階級鬥爭都唔係今日既事

冇話叫你唔同佢做朋友
只係叫你搵返啲對你未來人生有幫助
他日係社會能夠扶你一把既人同佢深交
而呢班人既人脈，圈子，視野，諗法係啲狹窄既窮撚比唔上
呢班窮撚第日只會同你講；喂xxx有咩工介紹啊，唉屌，咁正？介紹我入去做喇，而相對另一班就會話：你都幾有potential，會唔會想試下去xxx間firm做？

on9

認住校園台過街老鼠顯卡（214534）

樓主部Mac 係咩階級

副校長係咪追蹤左

樓主你係我第一個追蹤嘅會員
身份象徵嚟

依兩日得閒人肉追蹤

認住校園台過街老鼠顯卡（214534）

入黎教我用macbook ok?

agger

樓豬ff太多

識人都要查家宅?
咁不如公司請人都查家宅啦屌你老母
請撚晒私樓家庭嘅,等所有公屋嘅繼續呃綜援好唔撚好?

最主要問題係 當全世界知你有米
窮嘅老馮要你俾多啲錢先憎
但同階級至少唔會貪得無厭

樓主係咪喺外國留學？

屋企會有幾多生活費比大學生既你？

我自己返pt同幫學校手 儲咗十幾萬
你拎個Post想講啲咩

我同意樓主結論
所以我地唔好群埋樓主度
以免他日後悔

財務自由好威咩
快撚啲入市喇死中坑

得喇知你財務自由勁喇中坑

知你有錢喇
知你勁過我 知你住私樓
所以我認輸 我道歉
我只會串啲公屋自負狗
我欣賞住私樓既人

樓主我想知買macbook 時有咩功能應該要清楚 以免他日後悔

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

係咪識用mac book一個階級呀屌你老母

老女人

教我點可以驅趕gpa低過3.3 班廢物

校園台過街老鼠顯卡（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

唔洗驅都會自己收皮

手足星期六日呢兩日夜晚見先見到你既？
要返part time岩岩收工？
開住連登成日都唔見你講野既
出身窮人家庭係咁架喇 投胎呢樣野冇得揀
又要讀書又要狂返part time
所以唔好覺得自己讀到u好勁 出到黎做野都係
只希望第時你父母唔會當你搖錢樹 要你交大半家用喇

九唔搭八
你不如copy and paste篇金剛經覆我好過喇

25,26 洗唔洗返工呀?
努力喇

我又唔使返pt
屋企又唔窮
你想笑我啲位根本我就唔會嬲
都唔知你做乜鳩

你答到我macbook問題未啊撚樣

等你每日都覆我post

大學邊有真心朋友

認同 不過堆屋企有錢既唔會想識樓主

人呢 未收工？

MacBook

其實，個人認為社經地位不過是人為的限制，沒有人應該用這些來限制自己交友。無可能全世界人人都有錢，窮 好奇呀？
你有咁好ge社經地位，不是應該幫果d冇資源ge人咩？

人不是為了career存在

戇鳩 啲窮撚日日想中產 有錢人死喎

就好似樓主咁

樓豬窮到冇錢買macbook

他們日日想有錢人死是他們的問題，但我們不是應該（至少）反省一下自己的態度是否有問題，以致激起他們的反感呢？

係
特別嗰班窮撚大學生真係想笑

唔好咁話自己啦
自卑 都唔洗咁

過街老鼠又出山吠

嗰班傻仔窮撚出身既u grad
等交一半家用喇

都話唔好咁話自己
你視力障礙？

住公屋呢啲真係唔好屈
侮辱黎

樓主係邊個階級
我都好想同樓主同一個階級

99%公屋
1%

露宿

屌你自己住公屋就咪屈人喇

屌原來HKCC既
戇鳩夠膽出聲
你知唔知醜
HKCC+公屋
衰撚過毅進

岩啊 我都成日同班gp 笑9班公屋仔

乖啊...
唔好喊啦
屈完我公屋仔之後返屋企飲奶奶啦

徐飛鴻起碼都叫做三大呀
你條垃圾連含大都唔係
俾我係你就死撚埋一二邊
唔樂衝出黎柒
你條廢柴連能大都不如 有咩資格出聲？

升返u先好出黎講野喇
廢物

邊個理正氣壯，邊個理屈詞窮
好清楚

叫你升返u先講野呀
垃圾就係垃圾

要人身攻擊多數係因冇理據丶詞窮
但大學教育偏偏最注重邏輯
所以...

我都冇當過你個垃圾asso仔係對手 WFC?
好心你喇 連含大都不如既人學人笑含大

有人對號入座？

價值觀的討論層次應該不受對方的客觀背景所限制。
利申：HKU

算了，追po就知邊個理屈詞窮

或者他真的不明白。
人是這樣子的，希望他會明。

如果個個都只識得將他 上天花板，他怎知道自己錯在哪裡呢？

依家冇人將佢 上天花板
係有人有思覺失調+被逼害妄想嘅症狀

I mean 罵人嗰個

都唔知你條on9仔拎我做例子做乜撚
首先我自己屋企同我老豆老母屋企都唔係公屋
同埋我讀chinu not cuhk,非三大人

各位手足唔好跟佢個on9邏輯思考同佢嘈
公屋仔=/=廢
樓豬依種入唔到大學嘅戇鳩仔先係廢柴

吓，原來佢係公屋仔+入唔到大學

可能連Asso都冇

慢慢捱喇傻仔

岩岩part time收工？
每逢紅日都唔見你

分清楚大學生同後門狗

後門狗柒就兩登公認架喇

要幾撚on9嘅人先會覺得人紅日唔上連登就係要返parttime
我都唔怕同你講
今朝就過咗珠海同我外父打波
之後就過馬交幫佢手大掃除
唔知算唔算parttime
你唔好以為個個人好似你咁紅日就二十四小時望住連登先得㗎

對唔住呀
原來你唔係公屋仔
怪錯左你
贏家

Loser思維，與眾不同

校園台過街老鼠顯卡（已改名為ProudOfHSU）（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？